**_Support WGteam_**

_Легкий сайт тех поддержки на PHP_

**Установка**

Проект создан на фреймворке [`Laravel`](https://laravel.com/) и мы предполагаем что вы уже умеете им пользоваться, умеете работать с `Git`, а так же умеете использовать [`Composer`](https://getcomposer.org/) и он у Вас уже установлен.

С помощью `Git` сделайте клон проекта:

`git clone https://bitbucket.org/yasevawgteam/diplom.git`

Далее в терминале перейдите в корневую папку проекта и выполните команду

`composer install`

эта команда сама установит все чего не хватает проекту.

**Настройка базы данных**

В корневой папке проекта откройте файл `.env.example`.

Найдите строку:
 
 `DB_DATABASE=` 
 
 и после знака `=` введите название вашей базы данных
 
 `DB_USERNAME=`
 
 и после знака `=` введите имя пользователя вашей базы данных
 
 `DB_PASSWORD=`
 
 и после знака `=` введите пароль для вашего пользователя базы данных
 
 Сохраните файл, а затем переименуйте до вида 
 
 `.env`
 
 Далее, в терминале перейдите в корневой каталог проекта и выполните команду
 
 `php artisan migrate`
 
 данная команда выполнит действия для создания необходимых таблиц базы данных.
 
 Поздравляем, проект установлен, осталось несколько штрихов!
 
 В браузере перейдите по адресу вашего проекта
 
 `ваш_домен/public`     
 _"Почему именно так, смотрите документацию фреймворка_[`Laravel`](https://laravel.com/)"
 
 появится главная страница проекта. Для того чтобы попасть в панель администратора необходимо в адресной строке добавить `/admin` и перейти по этому адресу.
 
 Вы будете перенаправлены на страницу авторизации. В правом углу вы найдете кнопку для регистрации, перейдите по ней, что делать дальше, думаю понятно.
 
 Кнопку регистрации можно убрать, дабы избежать дальнейшей несанкционированной регистрации.
 Из корня проекта перейдите 
 
 `resources\views\layouts`
 
 откройте файл `app.blade.php` и закомментируйте строку 58.
 
 Все готово! Приятного пользования!
 
 Более полная информация по базе данных находится в файле `FAQ.sql`

 Более полная информация по проекту находится [тут](https://docs.google.com/document/d/1OoqyWvSW5aeUdmTMZYk3rdXi_3Sj4niMNRj6adigEd8)